［日本城口罩］3M 9004IN+Particulate Respirator 有無效防

今日喺九龍站日本城買咗盒3M口罩，嗰時我心急，屋企無口罩，爸媽翻工都要用。我就無睇清楚有無VFE嗰啲，買翻黎又喺3M個網check唔到。師兄姐有無對呢隻口罩多d認識🙏🏻。我真係唔太識，如果無咩用怪自己心急，出街帶多隻。但上網都search 唔到，好驚係假嘢😣.

呢隻係工業用口罩，唔係防病毒細菌

mask上已經標示FFP1

工業用, 買左照用啦, 不過記得一濕水就扔

賣699元50個,我都諗咗一陣

大概kn90能力， 隔90%， 外科口罩2-3級係95-99